[多圖慎入] 機械人產品綜合討論區 玖 謝絕老翻 歡迎互毒 黑白馬鹿 善用不推文

之前嘅POST:

近排承蒙大家厚愛, 好快就爆一個POST

照舊除左老翻, 包括第三方, 廠貨, 散貨唔好講得太揚之外, 咩都講得, 女FIGURE又好, SHF, SHM, DOLL都無問題! 最緊要大家互相傷害!

為左答謝各位咁出力影相又UPLOAD, 除左齋盒圖, 我都整理左重新再毒害大眾, 排名按出圖POST時間先後。

各位珍藏相照舊用四重加密, 以免燒大家DATA

珍藏靚相 BY 低調樓主

珍藏靚相 BY 敗家的證明

珍藏靚相 BY 破嵐方丈

珍藏靚相 BY 士郎正宗

珍藏靚相 BY 耿鬼子

珍藏靚相 BY Alpha7

珍藏靚相 BY 邪拳魔王

珍藏靚相 BY 3.0

珍藏靚相 BY 叔叔好堅挺

珍藏靚相 BY 生夢醉死

珍藏靚相 BY SpiderMan

珍藏靚相 BY 大道克己

珍藏靚相 BY 閃光法蘭克

珍藏靚相 BY 時髦Potato

珍藏靚相 BY 我想報失我條腰

資料性嘅野分開放
為迎接勇者系列BAMDIE VS 壽屋, 多謝會員Durandal 資料LINK
“而勇者王所有設定 時間線 甚至而家連載緊果套小說 巴哈有個痴線佬譯哂
呢套友先係真勇者fans
電話版

電腦版
”

雙星蠟教學, 多謝會員 叔叔好堅挺

超合金魂 六神合體, 第一, 二, 三版分別, 多謝會員 叔叔好堅挺

然後又係各大廠商, 唔知點排所以亂排:

Bandai/Bamdie

上至DX超合金魂, 下至模型扭蛋佢都有,
左至高達, 右至最新嘅ACG野 佢都有, 但越嚟越毒瘤。
真老餅合金POBY我都當係BAMDIE了。

Takara Tomy

除左老變外, 近期大熱仲有Diaclone。

千值練/老千

RIOBOT全膠系列暫時都係系列之最, MF合金呢條線總有問題,
RE:EDIT有TONY人系列, 4吋NEL有ROCKMAN系列。

壽屋

機戰OG模型, FRAME ARMS GIRL 模型呢兩樣應該好多人知, 但壯絕合金我估得老餅識。

Alphamax DH合金

PVC廠, 公佈左第一隻DH合金鋼鐵JEEG

Megahouse

最出名應該係魔動王同埋CYBER FORMULA系列, 我又係想爆粗, 等其他網友補充。

Action Toys/Artstorm

最出名係EX, ES合金兩條線, 我剩係想爆粗, 等其他網友補充。
最近POSE+都係佢地嘅, 聽聞有良心左, 另外售後服務都做得唔錯

Evolution Toys/CMS

CMS時都間中有唔錯嘅出品, 轉左名後狂出俾人插到飛天嘅磁力波,
ET產品無買過, 等其他網友補充。

青島社/新世紀合金

Macross 同 FMP 模型系列, 同埋成隻係合金嘅新世紀合金。

Arcadia/Yamato

AA合金Q版機械人, Macross VF系列, 同埋裝甲騎兵。

BU Toys

唔識, 等其他網友補充。

Kingarts

唔識, 等其他網友補充。

野獸國

唔識, 等其他網友補充。

3Zero

我剩係知出過兩隻GETTER同裝甲騎兵

Halfeye

嚴格嚟講唔算玩具。

Alter/Almecha

死左線, 唔詳細講了。

Volks 造型村

五星模型系列, 機戰OG膠品。

Wave

模型, 仲有隻型到喊嘅鐵巨神合金。

Medicom

最出名係RAH 12吋, 但其實有出過世最肥版紅黑GETTER

暫時得諗到咁多, 大家有補充可以話我知。

外國網上購物網:

等等, 部份可以直接寄香港, 至於點做就要自己上網GOOGLE下了。

又辛苦了，真係推得幾快

你受大家愛戴啊

伸手lm

新post黎明

點解係我呀

呢度最大應該係你, 日日有毒放又係你
最受大家愛戴好合理啊

低調兄，I trust

點解可以再錯，尾翼210

下個PAGE嘅相你排頭

笨大自創B菜劇場平衡宇宙，佢話啱就啱

SHF BUILD錯腰帶, SHF METAL BUILD對眼出貨改都敢啦

更加唔好睇我上星期入左一隻NX龍星, 一隻NX邪戰, 一套魔神盒蛋
全炒粉有問題

吔蕉啦毒瘤BAMDIE

我自問要求都好低
但001同100我都唔多頂得順
加上隻野又太大隻
我都係入返盒追隻PF算

PF又好鬼金...

Size黎講雖然係1/48
但唔係同1/60 非1系一樣咋咩

普通一盒DX加幾舊姐,還好
但PF個人型mode我覺得靚過DX版
DX版太鈍

你地個個玩新嘢，我就執二手遺孤

我呢排都睇緊171EX
諗緊要主角定圓山機

因為我見佢係VF-1S先買
本身我唔係特別迷塞

我接受唔到佢零零舍舍咁大隻
擺入櫃仲高過我隻伊迪安

等睇你變一次之後感想

我買咗普通白機加甲

邪戰角瀨咩? 準備買

金色角位好大條塵

試下新玩法……

仔麻麻, 貼多啲女啦

應該又係一個月出啲出啲咁

QC OK嘅部份攞嚟做天元突破嘅顏面都唔錯,
龍星就真係算X數, 唔計QC, 成隻太鬆散。

9月 1批， 10月1 批， 12月又1 批

唔急玩, 無所謂啦

R魂好太多, 不過都係敵唔過時間, 室內, 窗同櫃門都有反紫外光貼, 一樣晒到變色

電鍍個隻一定買, 希望唔中奬係無可能, 唯有希望啲SAD位係晒背面

我都想，可惜無新嘢出

呢套又係一個大坑，少少少少咁陰d儲下又一大堆，所以只等新傳幾隻靚嘅玩下就算

等佢出改色蛇夫座

越出越無誠意, 魔神成條線最頂點就係合體達, 跟住去到最差嘅新星龍神丸。

NX就算吧啦

nx d關節變多一兩次身都驚佢斷

nxedge走次貨路線

含淚照入，價錢平又無r魂咁大隻，啱晒有土地問題又唔係土豪既玩家

陣膠味好臭喎
我死貨價買左x同zero一開盒索中啖死氣差啲嘔出來

剩係買過魔神line, 無乜味

今次龍星同邪戰無味, 但咁嘅QC絕對無下次
雖然見到邪戰比龍星進步三四倍, 但俾QC害死。

結論, 除非手工夠勁可以買模型,
否則魔神英雄傳, 我只可以買R魂, 或者老千MF
老千我求下你出埋MF龍星同邪戰黑龍雙角, 幾錢我都買

頸果塊布收口收得比想像中好

直晒既話你隔乜都無用

支持師兄影多D相

對腳咁短？定機設係咁？

今日先收到速遞，仲做緊野未得閒玩

就咁睇Threezero係肥小小，Robot魂就瘦小小，個人感覺合金跟足動畫咁樣，本身動畫裏面啲機都唔係好靈活

咁睇就正常好多
擺多d pose

反射晒啊, 都奶野

擺多啲POSE+1

點睇moderoid個set新大空魔龍
成set買畀分開買貴咁多

已訂散裝，三盒先七百幾，一盒過過千，內容一樣只係一盒過係GSC綱限所以貴啲

其實yen價好似一樣
GTG 12500yen
三隻各4200yen

我仲以為係炒孤開錯訂價添

右手呢個複合裝甲幾好玩，可惜呢個post應該唔擺得太耐，因為右膊ball jlint已經鬆鬆地

乳罩船

鬆咪試下滲MATTE VARNISH

聖水重未用過

放心呢邊post相唔會收負

點解唔玩個effect ar

嗰邊長期有炒狗mon po負皮都慣咗

太夜，聽日先玩個effect

真係買齊兩隻

等你今日靚相

我覺得不知火個effect出得好好，影玩
係個噴射火吉手咗啲
我都兩隻一齊display 好靚

易玩*

變返做飛機琴晚又扭咗兩三個鐘， 已經將所有位頂到最盡， 但係左右腳始終唔齊

effect黎講佢算係咁架喇

分別下舊嘢，我覺得幾靚，但當時好似冇乜人買

自己鐘意咪無問題， 最緊要唔係食貴貨

呢隻係咪特別版？ 唔係通販貨？

魂限嚟，好似冇乜人理呢隻嘢

本身sr 超合金原色都無搶起

我有, 未開係盒裏面...

頂, 好鬼靚

依家好少都唔算太貴
其實幾好扭, SR最正嘅其中之一

呢隻隻色其實好吸引。原色可能放，遲d有千值

要出, 仲有金色同橙紅色可以出, 不過BAMDIE無咁出

我建議留番啦, 放又唔係放到好多錢, 但真係好好扭

好賣既話你估笨大唔想gggg真係好扭，帝王好介手扭兩野就放棄

橙紅色應該最大機會 霸界王

霸界王唔係同gggg 係兩部野黎咩？

其中一隻係GGGG, 我唔信BAMDIE唔出

而家係打啲80年代 , 90年代個班人既荷巴， 因為有經濟能力

鐵甲萬能俠都出拐杖囉

我自己對魔神系列真係麻麻, 不過有得出點都好過無
機械人產品真係式微

而家超級系應該係新幹線

呢套都OK嘅, 勁到可以同EVA CROSSOVER

如果sunrise 無破產咪幾好可以好似rider 咁繼續出

特攝迷真係好幸褔， 年年有得j

依家啲小朋友, 都未必會鐘意啦...

有見地，今晚即刻砌番盒

洗唔洗咁屈機

隨時囉到盒野出黎玩是福氣

唉.....

還好我仲可想玩玩具都可以開
但記得買玩具就唔好買啲唔捨得開既，而家諗番起我買過兩件搪膠而家後悔緊

啲不可動真係唔係自杯茶...但呢啲搪膠好似好填得， 成日見人排隊

平平地幾百蚊既都仲可以既，四位數既我兩件之後就唔敢再買，仲衰過買PVC

不能同意更多

BAMDIE GGG option set 憑乜嘢賣1700蚊？仲貴過MetalBuild

因為買埋呢set 先叫完整既ggg, 仲有埋個台座

初版好似2000 蚊

老千套配件應該唔會貴過1700 掛

1000 係善堂， 1500 就正常， 2000就慳返

GGG 配件初版孤主訂應該$1400左右

兩個圈同天線上電鍍就收多你600

初版係1250

初版好似喺港暈訂，有初版就唔需要新版，其實佢仲有goldi marc未再販，而且本體同goldi都冇電鍍

Bamdie 如果想咁樣應付對手產品咁就真係自取其辱

但佢成日都咁做喎

bamdie超獸人地玩到爛先出隻black wing, 但隻藍色唔知做乜尻

我都想睇佢有咩黑科技屌打千值

我最喜愛的角色

漫畫最好睇真係前期

可惜SHF斷line
如果出齊咁多代同國家既影就正
好想佢出埋再不斬

如果用舊版超合金魂一定唔夠人打
你睇超獸 ggg仲夠膽用舊模+新dlc黎合體就知幾冇誠意

其實佢啲人物真係幾適合做SHF, 唔知點解會斷line。

不過咁都好，唔使追太多，我鐘意嗰幾隻有出就得喇，加埋最後大佬都可以砌唔少場景

呢隻出左冇耐...點解咁鬼難搵？上網搵又唔平......

SHF除左RIDER, 啲銷量一直麻麻, 狐忍係特別差...

呢隻太多人鐘意, 但之前見爆米同古迦都有

真奇怪，我覺得佢比龍珠做得好，出咗嗰啲每隻都有啲特色

但長期特價都無人要

唔係喎，我見全新全部都賣得好貴，除咗最近翻出嘅鳴門

咁唔知了, 係早期個批有留意, 後面我連RIDER都無買了

連你都推介似乎我真係要認真考慮下

仲有腳用齒輪關節，QC亦無笨大啲水口同色移，個價未上真係買得過

好鬼毒...呢隻細左好多人唔鐘意, 但其實對關節負擔都細左好多, 一定好扭過大個隻, 劍仲要多一個玩法。

唯一係無晒啲效果件唔太過癮

大佬唔係唔買啊

只係得你會令我改變主意

呢個質素絕對對得起呢個價錢，嚟緊呢條line繼續出應該都會追

你有大個隻我會叫你唔好買啊...

但你無啊...仲唔買, 等咩

追隻BARBATOS狼王追到心淡, 真係玩老千算

巴巴關節鬆到爆，帝王好實淨

二揀一我會揀千值

連你都咁講, 咁我真係可以放低狼王當佢無出過

唔好氣餒，我都等緊

玩呢隻嘢嘅時候，總係覺得屋企人用好奇異嘅眼光望住我 …… 我似痴漢玩著衫公仔嗎？

唔啦, QC唔太得, 條腰又軟骨

RISFG

呢隻仔嚟, 無所謂啦

佢哋邊識，見到長頭髮又著裙，一定諗係女

BTW, 乜嘢係RISFG? 孤陋寡聞

除咗關節有啲鬆之外，真係好型，希望大家都可以正常價買到

關節鬆主要係腰？

腰同腳踝，但係冇大背包，影響唔太大

好耐都未試過一晚爆兩盒

我咩都見唔到

已經決定等MG, 同佢鬥長命

Rich Is So Fucking Good

有冇巴打有砌過GSC D機械人模型?
訂左GAIKING 3隻同之前隻班鳩.希望唔好咁難砌

有啊, 低調大佬砌左好多新幹線, 同埋上次幾位巴打砌完冥王計劃隻大天
已經唔錯啦

補返台灣老王嘅大天LINK先

咁就好
gaiking 3隻就唔怕既
係隻班鳩怕難整
見到張水貼都覺得煩

水貼我廢嘅, 我連軟化劑同消光都懶得搞

等濕度KEEP進低過65%, 大家又可以開工噴油了

清埋d高達模型先再諗

多坑到你呢

來來去去咪又係果幾個

除咗六神，so far體驗ok

唔好砌ストレリチア就得，又鬆又會一砌落去就白化
一砌完我就擺埋一二邊冇再理佢

同意兩位, 前面個啲真係麻麻
六神同驚爆危機打爆M9個隻SAVAGE, 真係麻麻, 六神甚至會有陰影

訂左勇者王option set好肉赤

等千值gggg 配件包

利申：有買超合金魂ggg

個OPTION SET係咪兩個環變左做電鍍, 同埋個非變形頭有改?

如果係嘅話, 我有舊個SET算了

有舊唔駛買新啦，拎錢買新玩具好過

謝指教,
我同呢度幾位師兄都等緊老千GGGG個SET野開價

我都係多謝K兄鼓勵下加入呢個期待發報group，多謝K兄俾咁多盼望我

隻帝皇砌到火啦⋯⋯

我唔睇好呢三隻，伏味濃

打算砌完GAIKING THE GREAT就算,其他 PARTS 入翻盒
正常SIZE既GAIKING THE GREAT太少款了,
一係太大一係太貴一係間廠太垃圾
焗買

帝皇我覺得OK喎, 不過對翼個扣位係PK啲

我有好鬼大個隻爛膠, 真係得個大字

有無人訂左ES獅人鳳

好似得孤開左訂?

ES去返伯伯度訂啦

唔太熟es, 即係邊間? 之前買es 31係九展會場版

唔記得信和11定10樓, ACTION TOYS自己本鋪

10應該係明眼人

太耐無去...咁應該11樓了

揾日出去訂先

打左電話上去問左伯伯先
旺角鋪: 23909843

BAMDIE隻INFINTY版GETTER DRAGON 模型新圖

我覺得太碎啦....

又嚟龜裂萬能俠

今晚用有點傷感嘅心情開箱，因為每晚陪我一齊玩玩具嘅毛孩今朝早走了

節哀

節哀，祝願佢一路走好

你都睇開啲, 唔係毛孩知道都會唔開心

大比例個隻萬能俠, 唔刻意滲線, 其實都仲OK

RIP

我十年前都試過，開頭一段時間(特別係第一日)係幾難捱幾唔想返屋企

估唔到呢度可以分享玩具仲可以做我個樹窿。

我咁嘅時候仲開箱就係想分散下自己注意力，見到屋企乜嘢都諗起佢真係好難受，我諗師兄你會明白。

唯有靠時間平復，多謝各位關心

依隻三一整到太誇張喇

巴打節哀

我明阿，我個係由我小學既時候開始養陪咗我16年，真係一齊大
雖然有心理準備會走，但一日入面由行到變行唔到
我仲好記得嗰日由屋企痛到係咁叫同去到獸醫檯靜晒但擺晒尾嗰一吓，而家諗番個鼻都酸酸地
除咗叫你睇開啲之外就係準備好後事，當年焚化爐個制係我覺得最難啪落去既開關黎

頂，俾你攪到鼻酸酸。

我呢次第二次經歷，對上嗰次唔識養六年就走咗，感覺無今次咁大。不過兩隻毛孩都好乖，唔駛我睇住佢地走。你講嘅情境，我估我一定會崩潰 ……

有好有唔好啦，陪到佢走say到goodbye其實都係一件好事黎，最少最後都唔係弧單既先
反而我係後悔獸醫嗰針我冇陪佢一齊，當年唔忍心所以出咗房外面

而家咁諗番，我應該死老豆都唔會好似嗰時喊得咁甘

今日下午4點要搶港魂啦,1人買6件,睇怕都會比人秒晒
METAL BUILD LIGHTNING STRIKER

請問cctoys天元突破出咗未?

未

你咪俾老豆聽到添呀。

不過我聽人講狗仔會等主人唔喺附近先走，而我咁啱兩次都係，可能佢地都知我會頂唔順

你估MB多人搶定聖衣神話呢？

同時間死ser機會最大, MB 多人搶掛, 個做型唔錯(迷之聲:你近日不停買,但又冇時間開, 又要係咁訂)

（迷之聲：應該唔係講我，禽晚先開完）

如果係識離開間屋的話可能會既

我仲未捨得買隻getter返去阿，可能過多兩個月先買

我睇中FA隻 IDEON , 不過再買就要破產, 近期乜都壞, 部電腦壞埋又要換

好難相信買完會破產

9月又MB ,又超獸, 8月都洗得好金, 要收歛下

全都買

荷包乾硬化, 岩岩同港魂玩左25分鐘...咁又冇左1千

我撳唔到MB呀，聖衣就ok

賽果證明，MB>聖衣＞＞＞＞SHF數碼暴龍

同巴打一樣，而且仲有好多數未清

佢隻奧米加又唔出新, 都係舊模番出, 吸引唔倒我, 最重要係夾唔倒模型版戰暴同加魯魯(奧米加隻模型版算吧啦)

就係模型版唔靚先訂呢隻點解佢模型版ver1,2都出到咁

呢隻SHF都幾美形feel, 隻腳長到吖

r.i.p.

多謝師兄

又長又瘦

SHF神女84還算OK, 黎張毛孩紀念照啦

巴打節哀，毛孩呢一生有你佢係幸福的
你只要心裏面有佢嘅存在
佢就永遠活係你心中

多謝師兄，呢個post人情味濃厚

AT ES 雷神王 (獅人鳳）終於正式開訂，唔知又會唔會delay呢

已訂阿勇

變型使唔使換件？

心情唔好，最終都係用買嘢黎為自己抒壓 ……

呢隻以成千蚊嘅價位黎講變型方面真係渣咗啲，唯有盡力扭多幾個post回本

得四張官圖，但似乎人仔要斷腳做合體，大肶見到好大個joint
不過點都已訂

IDEON 原來已經跌破七百，應該差唔係時候

多謝師兄咁有心

我應該pass喇，之前模型都未砌，同埋q版造型我一般

呢隻幾好啊
我自己唯一唔鐘意佢係亮光面而唔係消光

件衫鮮色左, 靚過之前個隻

其實預左一定要拆件, 唯一係唔知會唔會有百勝龍王做大合體

無劍, 唔買

讓時間過去啦
可動算合格啦，唔知佢敢唔敢冒險出埋其他，來緊魔法騎士又淨係開左個頭，出一隻炎之魔神

執圖時發現, 我仲差最左邊個位, 無佢部機...

有邊度仲有平嘅紅19

係，真係好膠，塗裝應該可做好啲。變型鬆泡泡，可能呢排玩慣菜啲機，要求高咗

應該唔難吖

係咁兒望過, 好貴...

乜嘢廠？比例？

Arcadia 1/60

幫你留意下

唔好...哪有錢...

之前搵機識咗幾個脫坑師兄，好似乜都有咁

唔好啊

好人好事

記得買埋booster pack
利申︰唔玩超時空要塞

依家咁貴, 我邊有錢買

呢個好似係幻之配件，有錢都未必買到

巴莎拿19改Y菜版分開出，N年前已買
6年前A菜版一pack過全套有齊，轉咗啲色加啲人仔，呢個就無買lu，要就揾A菜版本啦

Ching有冇es合金之類既Sd可以拼埋一齊睇下夾唔夾？

近排搬屋.收返隻VF25F入盒
到琴日拆出黎擺果陣就發現老化爆膠
依家條頸吊吊FING同支槍開唔晒,用AA膠痴死算

屌，我都係

香港啲濕鳩天氣

要買返A記隻19太貴, 佢特價時我無興趣,
依家抵死...

本身隻膠料都係問題,擺得耐會脆
斷左果3個位都係同一隻灰色膠

其實我怕近呢10年吹到好勁嘅POM都會變脆粉碎

我覺得我隻vf25斷果d就係pom
佢隻灰色膠比d白色abs膠硬 可能真係擺得耐自然粉碎左

睇返bandai個網,近呢2年出既marcross已經無用pom

其實你一講個時我就懷疑緊係咪POM...
因為我隻EX GETTER 1初版, 腹部個JOIN自爆左, 應該就係POM

sorry ar, 我唯一嘅六神都放咗俾friend

好奇想問吓有冇人有訂隻ROBOT魂＜SIDE MS＞ G-3 (Ge-Drei)
之前隻夜鶯已經大隻到乜咁（雖然最後都訂）
礙於土地問題，我家陣都仲掙扎緊
但我個人嚟講對啲大大隻，又重又厚嘅機體真係冇乜抵抗力

BTW，對呢隻嘢同之前隻夜鶯，我都有樣嘢想屌笨大好耐，就係點解可以孤鳩寒到收我咁春貴都唔送埋啲浮游炮特效件

老實講，真係要三思。

本人都好鐘意大大隻嘅MA, 差少少都買咗新自護， 懸崖勒馬諗清楚之後都係取消咗呢個諗法。

宜家反而向細比例不過好可動發展，可以擺出黎又可以得閒扭下佢，總好過長期放盒

個人覺得夜鶯比呢隻吸引，起碼多唔同parts同多details好多，呢隻睇落太乾淨無乜細節咁，又似乎多共用parts
不過土地問題兩隻都無入，留番位比啲大件夾精彩嘅嘢好啲

VF19 我細個砌過
係舅父送比我既生日禮物係屯市買

哈哈，又一個回憶

THX, 莫財由佢, 仲要買部NOTEBOOK

恭喜又有新notebook玩

雖然係舊款不過質素真係可以媲美EX

神話太大個坑, 堅決唔會買

無人叫你玩晒架嘛，我呢兩隻都等咗幾年先靚價入

留名等睇出pf?

臨瞓一post,， 真心有難度，名不虛傳！

中段決定求教日本仔youtuber，不過變到尾都未摸透個變型結構

我都掙扎緊買唔買呢隻
始終好想要一隻可動變形嘅魔動王
但MEGA HOUSE 之前好多人都話唔得

其實金屬色版關節已經好左唔少

我無Megahouse，請問網上評價係點？

咪軟手軟腳
但係我買過一隻金屬色版地隱俠
啲關節其實都過得去
同robot魂差唔多

如果淨係講關節呢隻都ok，雖然未係話超硬但係都叫夠力。

不過我真係覺得個變型可以做好啲，起碼加啲隱藏扣等個造型實淨啲

咁我覺得megahouse大頭造型靚過千值嗰隻
千值嗰隻大頭唔知點解睇落好長

呢件真係河森扭計骰黎
31我起多幾次都可以由F mode直跳B mode
呢隻唔得

Ching 覺得邊隻地隱俠最值得買？好似隻隻都差啲咁

壽屋

企唔穩又阻碇，好早放左，剩返12宮ex同五小強算數

你講緊呢兩隻定係其他神話？

不過你都仲有十幾隻，仲多過我

呢兩隻，果時加埋隻哈迪斯，真係好阻碇

所以我都無裝背後嗰份嘢

MEGAHOUSE啲死人關節最多係SET過鬆緊度, 個概念仍然係30年前嘅HG都不如...

想買MEGAHOUSE魔動王, 不如攞去賭左佢

呢幾日返學有啲忙, 大家吹多啲,
我會照KEEP好大家靚圖, 但未必參與到吹水了

要砌

咁我就放心喇，起碼唔擔心俾你毒到又破財

你努力讀書啦，唔駛掛住我地架

壽屋果隻成品黎架

哦呢隻
先入為主覺得壽屋就要砌
呢隻有冇十年前

應該唔止

要破財既總有第二位師兄幫你既

見到又有天猛星oce手痕撳咗隻

呢隻燶嘅機會唔細

我貪三巨頭易齊人

其實又唔使幾日要齊人嘅，不過三巨頭係有覇氣，希望佢會出埋天貴

之前天猛星有咩咁衰搞到燶？新入坑冇留意開聖衣神話

天猛星OCE我連埋lightning strike 背包訂咗，見有新素體想買嚟玩下，之後仲訂埋Revival射手同買咗神聖衣射手，個坑真係好深，希望12月買到EX冥王就收手

之前唔算燶，係比起其他EX無炒起咁解，其實呢個角色都有啲捧場客，反而天雄嗰價仲淋得勁啲。

天猛本體都ok，係嗰膊頭大咗少少。今次oce版我覺得大家都想試新素體先入，但係我真係唔睇好用金屬關節，如果效果唔好應該好多人放。

師兄竟然撳到lighting，真好運

兩隻都係日魂㩒咋，港魂次次都比唔到錢

一樣體驗。

日魂我仲未成功買過嘢，或者乜都買啲試下個運輸體驗先

CCSTOYS 隻紅蓮出左啦, 係YOUTUBE (普通語介紹) 有人做左評測, 有興趣ge c兄不妨去搵來睇下

派貨未？

咁快？仲以為月尾先有

我係炒孤訂，未有消息，估計內地先發貨吧，不過有人拍左開箱片，感覺okla係個底座差少少

呢隻真係唔錯
細細隻但係有一定重量

近排冇咩新野出又冇咩新情報
有D悶

整體的確係唔錯，係條同頭之間為咗插架飛機變咗固定不可動，同背包唔貼背呢兩點有少少不滿

插左飛機唔郁得架咩
我記得好似標榜過唔影響

隻色幾靚

頭同頸之間係固定，只係頸同身體之間有關節可動

無咪幾好，我重有一炸單等緊我

上一上水X你,

再報埋大陸個邊隻紅蓮螺巖要我俾錢了

做乜講粗口呀

我都估你忍唔住要上水架喇，收到貨記得順便開箱呀

話關節一般, 唔夠緊, D 鑽頭係磁石

短期內都開唔到...

關節虛位太大，大陸野係咁

ccs 天元新鮮開箱睇住呢個先，普通話開箱之中佢做得唔錯

都係唔鐘意聽滿州話

mute聲囉

大鑽頭係軟膠有啲可惜

有字幕...

大個個真係無計, 景品A賞個個都係軟膠

我自己對佢地有成見咋, 唔好誤會,
歡迎你繼續POST REVIEW LINK,
因為機械人玩家真係小眾

大陸廠囉正版權出究竟係是係非又講到天光

metalbuild 整返隻天元突破都幾好

攞正版權出係好事嚟, 我連駁 士郎正宗 巴打兩次係我過左火...

METAL BUILD其實唔太啱天元, 反而HIRM GOD同紅骨個種身型, 啱我口咪多啲

呢個講得幾好

我都有堆單未清
但比左錢冇野玩感覺仲差

終於都出喇

咁樣收我2萬2會唔會太過份呢⋯

好慶幸自己冇踩隻腳落走

個槍頭當係HWS斬件上？ B仔食相好核突姐

咁樣2萬2, 突然覺得MB 好抵屌

其實啲n scale人仔車仔可唔可以頂住先？

n scale應該太細?
其實一個人都差不多一蚊咁大

咁可能要Z scale，不過都唔平，手功嘢。

有冇C兄會入呀

fan屎
果陣係日本 700蚊左右狗衝咗
不過依家喱隻野個背包其中一隻腳斷咗拎鳩水痴番

呢隻係開口笑既HAGANE WORKS？

煩緊入唔入鐵甲威龍
對呢個系統無認識
唔似萬能俠
呢隻得胸同腿有合金唔知夠唔夠既沉重感
本身個咀已經唔合格

係靚喎，去旅行買好嘢

我反而係去旅行買過咁既野...
一開始買隻28FX 5000羊，但隻黑牛追咗我萬五羊
另外兩隻就1980同2800羊

對我黎講,依兩套加埋紅拳真係童年回憶

90年代真係機械人動畫天堂

黑牛, 28FX

買完即時喺酒店房同朋友玩對打(隻黑牛冇唔見cable)，發覺成件事好蠢
只要28同17合咗之後黑牛點打佢都唔會有中招既音效

細個2隻係回憶
細個有右邊個隻玩具

乜原來對打會有聲
細個剩係得28

條cable喺黑牛度，唔覺都正常既

最近又忙，又多事發生，搞到都冇乜心機，今晚就簡單開盒野，放鬆下啦，是日主角係lee 度冇乜人玩ge robot魂，一圖流（3盒gm 都好型，搞到唔捨得飛盒）

魔空戰神同好

原來大家都係老餅

RISFG...

邊個話無人玩

武佐尊， 會識長大

須佐尊啊

細個有黑牛，不過好大機會係老番黎同埋細個玩玩具多數玩到斷手斷腳

出完0083之後，唔知會唔會成條zeta 線Renee

有幾出奇。不過可能又有新技術又loop番原祖

名有印象，就係唔記邊套嘢

對唔住，記錯左

新技術就冇啦，定價新高就有再之後比個金屬骨架你，再來定價新高loop

竟然會出佢兩個，估佢唔到

應該有位師兄會好開心

好似幾正
之前無買robot 魂，今次岩晒

如果港魂唔洗搶就考慮下（利申：有robot魂），最好出埋隻比歌啦

想佢出返robot魂系列，無時間砌呀大佬

呢隻機甲創世記影相好似幾靚，但真係越玩越覺得麻麻，紅機都唔會買
同場加映同比例1/48VF-1J

靚相！

聖人惠個頭仲要再gel，1/6係難搞少少

Pb 太貴， 過唔到自己果關

第一次玩1/6,原來係咁細隻…

仲要隻髮質冇其他啲1/3咁好，甚至P女都好過佢
1/6既我玩過泉こなた都覺係幾麻煩

唔係見係聖人惠我都唔會買，不過整體都有85分嘅

天元派貨

分批派，等到2046

神女新車
CCS訂果間仲未派到第一批

朋友公司返到天元
睇下呢2日拎唔拎到手先

訂果間第一批未派到我

皮已收

我訂間鋪總共訂咗四十幾隻，第一批得八隻，有得派比我

唯有玩住d mb慢慢等,反正唔係正價拎貨 遲d都ok

點解派得咁慢呢？嗰friend訂6派得2

呃到D 心急玩既人既
大陸公司大陸廠 一定無限生產賣到水浸為止

知唔知出面仲有無現呢？

如果無現其實呃左都無咩用,係益左炒狗

星期五晚見MK好多間都有

今日行一轉旺角唔見有

幾時有GGGG新情報

新手LM

同個fd件野拎完，我拎咗去玩先
影得樣衰傷眼唔好見怪

等下啦, 大家要回下氣...

得閒影相上嚟毒下我地

正, 綠光點打嘅???

主體既情報要出都出晒
配件應該出主體果陣就會開訂

用綠色penlight

正啦

肩位唔多夠力打橫承受支大鑽
關節可以再緊多少少
同有啲啲位出界咁
放番入櫃擺先

都唔知得唔得，上次發佈仲要痴膠紙

可能又係出啲J 圖俾大家J 下

同埋十二月批貨都唔知會唔會delay

危險玻璃櫃

冇人黎唔怕既

我懷疑啲人係無裝個4 粒膠， 所以先自爆

我嗰四粒老化到碎埋

呢隻嘢喺Fb某玩具group攪到鬧戰,食花生食到飽.

之前隻中動呃人MAN咪又開心些呀⋯⋯不過呢隻錯在被初音加持咗

見啲人教去五金鋪買4 個lock 鋼線既夾頂住塊玻璃 , 仲可以較高度

中動有無囉版權？ 純粹問下既je

都係有版權嘅

咁得閒去搵吓先

正式同MB同千值平起平坐

有翼既要拆翼先入到櫃
好羨慕可以入櫃開翼既巴打

食完飯爆箱

呢個盒面好J 過彩合面

歡迎歡迎

+666

中sad

QC都好差,竟然有三個地方有sad.

擺吓pose,外側唔覺既！

幾個唔滿意地方
1.水口打磨
2.群甲膠水痴唔實
3.腳眼可動幅度細,會磨花
4.扭關節時會有種虛位
大陸廠下次真係要觀望下先好入口,有撚排都追唔到笨大既技術QC

Platform都就出，我先肯開另一盒

其實都仲係可以接受範圍內,
當玩住等BAMDIE嘅可合體版,
半眼個隻嘅技術, BAMDIE絕對可以做合金魂化, 係肯唔肯啫

你呢度兩隻嚟喎...

我就係買咗兩盒

Delay我唔怕，QC執正啲就得
隻嘢成3k

唔好好似超獸咁斷手就得

巴打你怕唔怕自爆， fb 見你又upload 左

怕什麼又唔係做啲傷天害理嘅事

正氣！

炒狗死全家有種放馬馬過嚟

講得啱!!!

過兩日用AA膠痴返個裙甲先

旋拍炒得好開心

一開始貨少先有得炒,隻野有第二水,唔心急可以慢慢等

收到D4Toys email confirm 送貨，千值斷空我應該好快派貨！

唔怪得d圖好似唔知係邊度見過咁

買左啦， 塊面真係......... 唔match 部野囉

唔知刺唔刺激到bamdie 出部黑科技紅蓮

我信你架啦!

都唔知間廠係咪 特登CUT9人單出小d貨
因為佢之前隻雷暴 就係因為出得太多貨
跌低過訂價 仲要無人接貨

睇來我隻天元可以等埋隻final斷空我一齊拿
又唔見幾千

慶幸嗰時唔識嘢俾咗全訂（阿Q精神），九月真係大出血呀

嗚阿 隻正義女神同白色exia 好想要阿

想問下隻千值天元模型邊到有現貨

白正唔難搵吖，係option set貴啲

之前我喺千值殿買現，不過唔知宜家仲有無，今日出開去可以幫你睇下

謝謝你

應該唔使睇啦佢係等埋斷空我月尾返貨一齊嚟

問左職員係今個月出貨，又無千幾蚊

拎返屋企擺幾日先
唔見有人話斷手先開黎玩

我想直接放，呢排使大左

千祈唔好封鎖消息

仲要周圍唱

我估如果無災情都應該有人接嘅

奸笑社啲套路真係好難捉摸，突然彈件原創合金變形電單車女女出黎

咁上隻只係小眾game嘅機體，人氣完全無得同天元比啵

當俾大家唞下氣

頂, 我有興趣...

wa, 真係估你唔到

再望望先

隻天元整斷咗隻手關折
唔知有冇得救

點斷法？

可以塞番入去做d唔太大既動作都唔甩既
但真係好sad

一般扭下都斷...好似鋼水麻麻...

係我自己衰 擺pose冇企穩向前仆落張枱

企枱跌枱，都唔應該爛掛？
德哥自由喺張枱跌落地都無事

唔關事，上下兩兩點似係膠件黎，
我尋晚就係因為隻野肩位鬆想加啲螺絲膠入去，最後因爲係膠件所以有啲溶膠
而家要督番支聖水去補救番

不過照斷裂情況應該就咁搵方法黐番實佢就ok？

話時話，隻自由真係幾硬淨。

斷手就500蚊隻都有交易
利申:已買

睇開箱有講過係膠關節，只係外面再包合金

一開始我仲以為係ball joint落錯合位，溶咗少少則邊灰件位
諗緊其實用力直扯佢拆到好樓上嗰隻咁再痴番睇吓可唔可行

托咗舖頭幫手問廠睇睇可唔可以換sad件

一邊合金一邊膠先襟扭
除非齒輪關節
唔係就會好似gffmc咁鐵咬鐵然後變軟

呢度咁多萬能俠愛好者，我估大家都睇過啦

想依類細廠出返d比較小眾嘅機人

利申zero會買

反而呢隻我pass

king art ?

係

架野靚過拉打啲車仔好多

仲未買到

呢個星期嘅作業

買唔到電單車仲要中sad

邊忽中？
買完架車可以掉咗個人個盒佢

有兩其中一個面相重複咗，少咗開口笑嗰個

面相現貨應該睇窗口位揀到嫁喎

所以係自膠無得怨人。

不過今日先發覺，双重打擊

買多隻，一隻坐車一隻唔坐囉

絲瑪大嬸隻勇士都幾乸利港魂應該唔洗搶啦今次

640連運，無錢買

突然覺得通販隻紅勇士J 好抵買個模差不多, 今次比把新槍你,真係良心發現

唔俾新野你點呃你買魂限

諗下先決定

隻撒旦唔知點解又吸引倒我

呢隻我忍手，唔開翼就唔完美，一開翼又無位

之前一隻都冇買, 所以頂得住誘惑(有SDX版)
另外
科水啦

有rg 78，是否要入自護

睇你想唔想要effect 同名場面啦(我就買普通版算)

買左都未必會砌，睇下官圖就算

等GGGG

我要等下一批

買唔到PS5, 要發洩一下

更新日： 2020年9月18日更新
商品名： METAMOR-FORCE “BARI”ATION 超獣機神ダンクーガ ファイナルダンクーガ
発売日： 2020年7月→8月→9月→10月上旬発売予定

又delay

星期五就係要lee d (新MG個型唔差，可以入手了）

好事黎，無錢找數

減輕荷包壓力

MB黎㗎，之前唔捨得開，開完真心覺得唔值嗰炒價

周圍都搵唔到千值練盒紅蓮模型
想玩下金屬色都唔得

我等佢隻新模型版，唔炒價高追成品了

絕對讚成，我覺得呢隻GFFMC (not MB)有啲名過其實

如果計gffmc，佢係第一隻做得好既gffmc，之前個d太差，不過隻wing d qc都係差，整體黎講我覺得係水準之上，只係個價太離地，個情況有d似ht mark47

已經決定咗同Bamdie鬥長命等出新版
(用白切雞頂住先)

mark47咪等到，rerun左由神變返做凡人

47都係因為當年少人訂貨量少先上神枱啫
本身都唔算特別靚

佢之前兩隻重高其實都唔差

47係46改色，配色未必人人鍾意，但技術上佢算係最高水準

有BAMDIE , 無停產
等你地D 人買晒隻MG WING, 之後先再販隻GFFMC

d噴射effect都幾核突吓
唔用pvc根本做唔到果個感覺

遲到頭批夾有人唔攞先後補有得攞
不過又好彩呢次抽大蛋呢隻又冇乜大問題, 關節都唔鬆

GFFMC由wing 開始質素先好，我真係唔信侷唔再販

咁隻Wing 肯定仲會換翼改色轉盾砲出番隻early type嘅

HIRM黎講
呢隻靚過wing zero好多

呢隻嘅話我覺得正過白切雞
我都等緊
當年買mg ver. Ka同RG都覺得正

今個月已經窄窄地，但係隻撒旦又係魂shop限定

從來對Wing嘅變型系統無乜興趣（因為都係將啲手腳啪埋再反轉成部機就算），不過咁貴買返黎無理由唔玩盡佢；可能無期望就無失望，今次反而有啲驚喜（ 淨係個支架都用成六七個零件組合），當中見到唔少心思位，同埋啲marking真係挽回唔少分數， 明白師兄點解話呢隻係做得幾好

裝埋啲矮星上去，都幾型

想要tv版zero多啲

我都玩下變型機先
（謎之聲：人叫鳳凰，隻金色野你又學人叫鳳凰）

今日係有勇者王現貨?

你講超合金魂? 福利好似POSE 過出黎

係呀，我見係今日通販

福利有不過唔多貨

InS 2100

行一行熊貓，唔覺意又落咗搭

神人

我諗下先太多錢要洗啦

原本都無諗住訂，點知旁邊有個師兄話呢隻少衆嘢無乜人會訂驚沖現會貴，同埋呢啲機體再版嘅機會好細，聽落幾有道理又落咗搭

分析得一d都冇錯世界係有後悔藥賣，不過個價（現貨炒價）唔係個個接受倒
我再掙扎下先要先找mb 炮裝，藍迷條數

有愛就唔好慳個一百幾十啦， 今時今日買玩具落訂為先

又多一位勸敗師兄！

有冇人會買呢隻

pass

師兄會唔會買最終大合體？

你指build divers re rise果隻呀？我唔會呀，買齊普通色版就算，周圍都賣到斷晒（估唔到神盾騎士就大把）

MG Wing 0 Custom 設計係正過其他MB，不過個人覺得舊矮星外觀太醜樣係敗筆，白雪雞前奏曲啲新矮星就靚好多，不過對不舉新翼又係唔知想點咁 所以其實佢正正經出番隻Wing EW其實仲好

模型鳳凰買咗都未砌
re:rise 最終合體四隻淨係無買May姐，不過都唔會玩佢果個大合體

最pk 係將個座台放左係呢set 到， 以前係擺係個主體到， 而家等你地食晒呢set 野， 之後先再出個鎚， 焗齊set

My wing Zero custom 必買我4子Mg都砌好晒。差佢一隻就齊人，簡簡單單唔好咩咁多野係身最好

Re rise 我反而諗緊買唔買隻BB,補色地獄

連埋鎚仔display埋出來，真係幾有霸氣不過佢今次冇再販個鎚仔
當年ggg本體同鎚仔個價曾經跌過
（利申合金魂ggg冇買，只買左sr set)

個座台舊果set都有，主體無跟座台

我痴線打錯MG, 其實講GFFMC
不過要集齊W五子又只可以選MG先齊人

就係講主體無座台， 放左係option set 到

主體加鎚 千六定千八， 個陣心諗點解要係amiami 衝第一輪， 買到懷疑人生

其實淨主體都叫唔洗台座都企到，但加鎚已經一定要加鎚座，再加Star呢part嘢更加一定要用座令全套野硬直昇起先固定到黎display

呢set高遠蛋幾靚

相信千值練d武器仲令你每日都懷疑人生

頂唔順聽晚繼續

呢個工具唔錯，效率提升唔少

買盒送玩具
本身有舊版,但見到爆米有8折,都忍唔住買盒嚟收藏.
btw 本來想買埋FA巨神,點知四眼妹話賣哂

你呢度兩隻散賣幾錢?

8折完幾錢? 蟻CAFE都特價緊
呢隻個盒同獅子頭配色真係幾想要

1352,平過螞蟻

THANKS!
咁真係抵
差唔多去返初版最低價千三有找

皆旺得番兩盒,但兩盒嗰盒都有Sad,呢隻最主要我係J盒,所以走咗去ins揾四眼妹買.

唔好意思，唔係散買，一set三隻高達加兩款建築物同燈，但係我買間鋪建築物同燈多好多，宜家我買咗一set 另加兩個建築物，7粒$220，相中係己經係兩款建築物拍埋一齊

上幾次去現時點唔見四眼妹, 有時係皆旺個靚女坐

唔洗唔好意思, 呢度大家平等, 唔好咁拘謹
220有7隻蛋算係咁, 係咪用最細個隻鈕扣電?

已經包埋電

易唔易換? 我啲有電嘅野差唔多全滅, 習慣一買返嚟玩陣就拆...

我仲係一堆野散係檯面下次淘開野好似你咁買番個架
我今晚都努力緊，第一隻core gundam真係好細粒

藍砲砲

應該係拆螺絲換

又幾鬼夾

THANKS!!!
燈居然做到咁好, 搵日去望下有冇多啲建築物買先

係咪又有review睇

呢排唔得閒整review

o ... 嘥咗，仲諗住有得睇藍迷双炮介紹，睇下毒唔毒到我後追

不要問，只要追

得一隻清，裝唔到咁多背包。要入就連藍迷入，不過又係炒，除非超正，否則意欲唔高

好在西我只係鐘意lighting，其他慳番
然後藍骨係要掛陽電子炮

啲複合戰術裝甲真係慘，完全俾人無視

我lighting原本嘛嘛，開頭覺得over咗，又係俾配藍迷張相吸引咗，好彩嗰時仲訂到

等出埋支陽電子炮，如果唔出番細佬部平腳天就可以完咗seed呢邊唔再買

請問有乜門路買呢隻野
雖然機械人mode比例有d怪
但隻艦好靚

頑童二少, 超人玩具,
但呢隻真係唔係玩具, 無心理準備千祈唔好買

利申: 買左第一隻紅蓮螺巖

halfeye 一班米帝

隻紅蓮螺巖感覺如何
btw如果呢隻冇得變型 淨係艦mode 5000hkd我都會入
依家呢個價要考慮吓 未過到心理關口

第一次當佢係玩具, 玩得非常唔開心, 因為啲關節純粹靠螺絲嚟做。

過左好耐, 搵日心情好攞返出嚟, 上返緊螺絲, 用欣賞心態去扭就好少少。

但俾我揀多次, 我會將啲幾千蚊買晒老千個隻完成品嚟喪扭

我唔會再買半眼...唔啱我玩

隻超獸再推到10月中先出

原來係咁
不過超銀河好似冇乜商品
得之前山口式同黎緊隻老千模型
艦mode更加未見過

我當初都話左, 今年內出到算好...

不過俾大家透下氣都好嘅

你啱, 山口式個隻都要識扭先好玩, 老千模型希望出得好

不過十一萬YEN...就算錢唔係問題, 心理諗法呢個問題要解決到先得。

認清楚，呢間野係手工藝品同賣設計，咁你就會厄玩到嘩嘩聲

幾時有新情報

宣佈延期出貨

又可以將啲budget轉去買遊戲機

要ps5 定係勇者王加dlc

Why not both

呢期要轉陣營去Xbox

小小評語
藍迷二始終改模比較多, 個人喜歡佢多過微量改模嘅紅改, 大劍又改番去跟原設, 個劍柄比紅迷果個怪柄好睇好多, 腳板前後刀都係活動式又係唔錯。

至於砲裝, 砲身多段式展開係好正斗, 肩盾砲亦改成可多形態組合增加可玩性, 但原來Strike肩個活動架係假狗, 肩砲只要插係個架上面而唔洗開架, 另外飛西兩面係無位插砲個搖臂, 肩砲背亦無留插口, P西最小都要有多件連接件放排電加側伸掛劍砲插口, 但九成會係另外出個full set跟一隻加長有側插口嘅P版空西再轉穆叔marking

今代首發兩邊都無大作, 我就等下先算

不過MB版對陽電子砲有啲面目全非

宣布咗？邊度睇？延幾耐？

有冇C兄知道LEE 間廠D野得唔得

睇住斷空我延幾耐, GGGG應該差唔多

你需要係係兩千銀同埋好大個櫃, 仲要櫃裏面有空位

二手野真係多功夫...仲要上手變唔啱, 我夾硬合體夾爆左兩個件, 好彩加銅枝整得返

高手！

係鬼...

加銅柱已經係高階技術

琴晚狀態好, 先搞得掂, 平時係會炒

呢隻腰甲兩塊, 加埋SUPER MINIPLA X救援裝甲個膊頭位
都差唔多鑽到正中間

請問隻40 cm eva 邊到仲有得訂， 而家想買

傷眼劣作完成

手功一流，可惜我對呢類高達無興趣（其實係反感添）

素組無手功可言啦
咸魚青菜各有喜好
近日得閒d，模型魂又燃起來諗緊下隻砌LBX好，定rg定加魯魯獸定簡單的hg 陸戰型高達

其實水口乾淨已經好好。

最近幾套都只係將啲高達堆堆砌砌，攪到不倫不類。 呃錢都畀少少心思呀

幾正喎，唔怪得有師兄想搵啦

係唔錯喎

百幾蚊一個杯麵

我見呢期好多搵呢個，就係唔明有乜咁吸引

點解唔買個真杯麵呢？

真杯麵唔可以開蓋display 會引蟲

啱啱食完一個

百幾蚊係幾貴, 雖然可以SHOW到BAMDIE嘅技術
但我個人都唔太睇好, PS 1同 SEGA SATURN都變晒死貨
都係主力搞返EG算啦

最主要佢係曬冷技術
唔止淨係做到平面同埋斜角
仲可以麵呢啲估你唔到嘅轉彎末角都出埋睇吓隔離廠驚唔驚囉

正

我都覺得主要係SHOWOFF,
BAMDIE近排嘅膠模型技術真係痴晒線,
模型女女追近景品, EG及得上HG以上可動, 仲有今次杯面嘅開模。

其他廠本來都追唔到, 壽屋唔係有模型囡囡, 應該死左

無打過機, 對2B個記憶得個美尻

原來有得同機械人合體

我都係睇個機械人咋

之前有隻PVC後悔無買, 不過算了

好撚型

之前開箱唔見咗枝細鑽 今日終於攞番
可以擺呢個pose

奇異DLC, 減低原產品魔改性嘅改件算係比較小見, 當做有多個形態玩咁都還可以

好耐冇爆過箱啦，一次過爆五盒

佢條line一MB化之後都係咁，支炮係會幼好多嫁啦

電童fans又要跌錢喇

呢隻我都諗住擺全鑽MODE

改左咩...
無買MB EVA唔知

呢度除左我, 大家都好肯洗錢

SMP唔買

頭肩同腳甲變番似原作

青島古物復活原來係咁樣變形合體

無買真係完全唔知

青島呢排好進取

我對你嘅誠信好有懷疑，咁大個大話都講得出

對腳點解可以咁短嘅？

MB 有邊隻有長腿過？

如果官圖出呢幾張, 一定唔會炒得起

艾比安真係好撚型

又到搶港魂時間

曾經擁有把巨劍真係好正

出返隻gffmc

又手多多開左條新坑

想Tallgeese 3出

笨大官圖一向無限好㗎嘛, 等如港女唔會唔P圖

呢度最窮一定係我

除左黑百合同MB EVA, 仲有左邊個支唔知咩, 我都有
另外我隻TV WING ZERO啲白色變晒黃...

BAMDIE敢出我敢買

毒我唔到嘅

左邊果枝係MG FAZZ高達支槍

得閒影埋成個樓啦

櫃
戇鳩智障又打錯字

#8張相咪我，我改左名咋

隻METAL BUILD X1 FC好毒啊啊啊

頂, MARK返低先

33000 yen 呀 CLS , 超合金魂既價錢

但真係好霸氣， 無睇過漫畫都好想要

舊X1X2即刻升價

冒住俾老虎殘殺我嘅風險,
我都想買!

屋企隻MG掉得了

唔好食玩得唔得
我想要合金啊，最好千值練會出

舊X1難講，啲人原本估佢係DLC，咁舊X1就會升
但依家連本體出嘅話舊X1跌多兩錢重都似
當然唔排除又會因為儲齊呢個原因而升
但X2都幾大機會升返

咁X1支槍劍同件ABC呢套FC又唔會包嘅，X2又獨立多支杼同長炮，你要齊件都係要all in
笨大: 計劃通り

有新野玩

去樓上睇早場, 順便睇呢個蚊形展
賣野就貴過街, 2300/1900

多謝報料，freedom 2.0跟長頸鹿價？

真係得兩款野賣

咁23K平過長頸鹿

有x1我都照買

2.3K至啱
幻彩詠香江睇真啲

我等緊，希望跌破2000

今日ins最低2300

抽中G3不過寧願佢係實色，可以加工下，透明件唔知點搞好

要等呢度嘅神話大佬答了, 我一隻都無..

頑童兩隻EG都係140, 有啲心郁

普通版到貨之後就會覺得唔值

都要等第二, 三水
第一水應該搶到痴線

滲線滲死人

用琺瑯油會幼啲, 不過之後抹到嘔白泡

我用cheap雞笨大水筆滲，滲完都要抹

加油, 等睇你完成

對翼嘅關節好怪

我今日連中兩隻

有兩隻真係好 唔使諗砌定唔砌

好靚

行過信和都唔記得上訂

PM弧仔囉 一樣咋麻

今時今日pm佢訂重方便，用手機過數
又唔洗帶單係身

都係， show email 好過show 張單出黎， 唔駛袋到張單變梅菜

我中咗呢隻，反而我想要G3

想問隻gggg喺咪會delay?

如果今日係信和遇到咪好囉 可以交換

咁橋，我都係信和都抽中😂

我就係見你背景係信和

呢個點玩法？要抽？

一番賞隨機抽

原來都幾多人玩喎，不過我成日凝住係呃人

其實你見到仲有D A, B 賞仲有咪可以抽下
個尾抽賞其實焗你食晒最尾個十幾抽

我自己陰謀論啫，唔關事嘅

今日出去就試下自己啲運氣

上次隻透明RX-78 , 我見400 有得買即買, 我唔信自己5抽內會抽得中

1000%延
斷空我都延到10月, 你計返同佢延差唔多, 或者加半個月差唔多

廷下好, 唔想咁快俾錢

+1, 哪有錢...

[member][
呢到個個都D 單厚過銀紙
GGGG, X1 FC , 十一月又要搶MB SOUL RED
/member]

果然好眼力

第一次抽到呢個算好運嗎？

梗係好啦。A同B好多地方已俾人抽哂，E同F係entry grade新產品，仲要係特別版。G3又小出

哈哈傻人有傻福

我厚著面皮去問阿姐呢樣嘢點玩法， 不過百一蚊一次真係幾貴

其實都係㗎。不過其實好似夾公仔咁。只不過享受嗰過程😂

我抽嗰間ab都未有人抽到， 畀你咁講我又想抽多次

唔好諗，即抽！學我女朋友話齋，猶豫就輸㗎啦

可惜走咗lu 留番俾師兄中。

成身模型債未還

模型我就唔好。不過手上呢隻都應該玩殘我

依家先出到30期，有排都未到100

.............
有錢又有運, 大佬太屈機

X1FC要訂, 廢事煩...
DESTINY SOUL RED放棄...

多得呢度師兄俾料，走少咗寃枉路先有多餘錢咋

K兄，係咪得炒孤開咗訂？

我無留意啊...都係等朋友幫手

個間網店都有開,不過等我埋日魂先

我見炒孤X1嗰價都幾乸利，如果無平啲嘅我就留番啲budget玩我嘅背包收集遊戲

炒到好癲個市價碌炮已經炒起左

終於得閒影幅相

33000 yen , mb 都未試過咁貴， 囉返隻自由2.0 黎比其實都係差唔多

隻fc 係之前睇mg 個box art 好撚型， 而家又出左成品， 好想完夢咁

攪到我都心郁郁想放番出去

以前心血來潮千鬆啲收番黎諗住玩下炮筒，點知原來執到到隻潛力股都唔知，可惜我乜嘢背包都無訂

本體等佢再販好過
出咁多背包咁好賺
唔信唔再販

SET左燈係唔同啲

如果有師兄對呢隻嘢有愛講聲我聽，我只收番成本就可以，純粹測試下自己運程

你真係好好人
成日幫人買野

如果唔介意，我要咗佢啦

無問題，TG我

@rockmanmochi

係街從來冇見過

瀨咗一次，不了

我都覺得自己上賊船

愈升愈有，隻Perfect strike 唔知會用乜型式來坑你錢
我估係出strike rouge +新式飛行背包+電池組件

空炮劍加清西改marking 咪得

依家個空pack側面無插位掛劍炮, 頂對劍位雖然拆得, 但個ball joint好幼應該唔夠力換做掛嘢接口, 點睇P西都似會有新空背包

我一開始就衝住佢少個pack先買，點知就出lighting破咗我戒
暫時我都係預定一部機買一個pack玩算
然後清西盒都畀我掉埋，因為又少件又佔空間

咁你有幾多部機先

清水西大王

一部清水咁多
紅骨都係一跳就買最近呢隻，藍骨就兩隻都有買
之後都係CBX1X2，一隻白正義女神
係EVA本來一隻初號一隻2號，點知多手買咗隻2020初號，違反一機一模既原則
數數吓其實真係得清水個盒係掉得，佢最少剩位可以用袋裝

諗住八下你有幾多可以玩背包嘅機咋，不過原來師兄嘅收藏都唔少!

我都贊成一機一模呢個玩法，無謂中財團嘅圈套。

宜家有藍紅骨代替清西玩背包，咁就無必要高追清西啦，仲可以有多隻新主體玩

我其實好少會溝背包玩，係以前紅骨未出先用清水玩過一次扮寒酸A西
之後紅骨出我係冇郁過把弓，我係幾唔鐘意flight unit之後嗰啲
而家啲骨我反而係最怕溝舊模出野，最少藍骨已經齊模可以變second G，金骨可以出細佬部機

可惜市場就係鐘意有大大隻翼，有傳無翼嘅MB炒唔起

咪好囉，我喜好本身唔鐘意有翼w
CB都係鐘意ABC唔鐘意FC既

千值練係咪想重出返晒d marvel

1/12 , 打SHF 條line

全部都變晒有甲

柯栢文元祖 Diaclone Battle Convoy V-Max 新 promo video 來了

奶野...
又要買...

diaclone你又啱
不如講下你有咩唔玩

HOTTOYS, 大部份METAL BUILD, 大部份老變,
VER KA ROBOT魂, MEGAHOUSE所有機械類, 神話,
大致係咁...

其實都佔咗好大部份玩具

呢隻唔錯，可一戰

呢排我會盡量post多啲呢個list嘅嘢

應該有9成以上...
不過其中最貴嘅HOTTOYS同神話無掂, 都仲OK嘅...

METAL BUILD同老變我都有玩極少量
其他個幾樣我唔會中招

無布料純機械樣好啲
老千對布料嘅控制真係好麻麻

呢隻嘢要收成五舊水

一隻預百零其實都真係差不多既，普通斬件賣好似都要呢個價

你唔鐘意嘅, 1百你都唔會買...

我真係覺得好醜樣， 唔係普通嗰隻， 係勁醜樣

便有便玩, 貴有貴玩, 你幾百幾百一隻會買得仲多

而且發覺太多細比例細粒野堆埋一齊唔多好睇
而家偏向買機械人既入屋門檻要15cm以上，除非本身好似魔神嗰啲就另計
同模唔同機都可以，同模同機就盡量唔好，除非武裝有分別好吸引先可以考慮
人就基本上都係得1/12 size，我應該都係得真骨電王先會係咁買，其他都應該可以由佢
粘土人就除非出埋啲買埋就可以完line既野(暫時應該得兩個)，如果唔係都戒咗

依家都剩係買平野
近期最貴係隻二手合金魂伊迪安了

我同你諗法相近, 但方向相反
大隻個啲少玩左, KEEP細隻嘅多

SHF我都係算了, 2年2.0, 4年真骨雕, 再過2年又真骨雕骨頂...
NENDOROID 停左好耐了, 開頭個批出油洗到絕晒望, 即時斬纜直至依家

我開始寧願黎一隻入另一隻入番盒咁樣，一堆細既而家就喺晒阿媽嗰邊
咁再過多個10年我覺得上十個平成拉打應該都難再出，係都出後十個或者出唔齊

BAMDIE成日都扣起一兩隻唔出齊, 係好反胃...

我等新居裝修完, 都會清一埋野出去, 放到發霉不如益下有緣人

學識斷捨離

細個啱啱大學畢業時真係咩都要...
但親眼見到一直無開盒, 係盒內肢離破碎嘅幾盒合金
放櫃裏面出油溶到七彩嘅NENDOROID同山口式
成櫃由合金到扭蛋都發霉
再加埋窗上同櫃門上左隔紫外光貼, 照樣極速變色
經歷左咁多後, 我真係買少左好多...

發霉?!櫃冇放抽濕?
變黃呢啲就一早習慣咗

有開吸濕個啲, 但個時嫌膠味太勁, 放左啲香味珠, 就全櫃仆街了。

變黃下一步就係變埋脆

我就都係就咁開吸濕象，咁多年都冇咩問題
你咁講似乎係香味珠既引起既問題黎
不過玩得扭蛋盒蛋真係要預有臭膠味

100%確定係香珠問題, 個時兩個櫃嘅所有玩具要洗一次加吹乾,
諗起都想嘔

吸濕象+冷氣/抽濕機應該可以解決大部份發霉問題
但我海邊, 所以本身都高危啲

三零阿老煩大貨終於派街
平平穩穩, 可動一般, 有愛可一入

砌隻Second G出黎玩吓

上色靚唔靚？

全隻full paint 黎講係ok, 全噴光油，有部份芯線，收貨喇

唯一欠點係佢個名特登印成兩節

唔好意思又少一隻全新嘅清西啦

同意師兄講清清地仲襟睇

同場加映，老實講，如果千幾蚊食炮裝，我覺得炮筒仲抵入，勁多玩法。（ 啱啱先至知裝喺背脊都有兩個唔同模式，遲啲再補相）

做埋空中霸王嗰份

隻手做乜咁污糟？

我想問你炮筒點裝落部西度？
我果部裝唔實，有少少「浪」住係度咁

原廠上咗線，你可以當係掌紋嘅

執咗一晚，要收起藍骨清西調位先可以兩兄弟用到個pack

好彩你提一提我先發覺我都有呢個問題， 再睇返說明書應該係裝咗背包之後仲要向下壓一下， 不過嗰位個去非常之緊， 同埋唔知要壓都幾入， 我見佢冇再郁我就冇再撳落去

即係大家都係呢個問題
但我裝落紅迷又裝得實啵

我用咗頭先我講嗰個方法而家就裝得實啦

咩方法？大力出奇蹟？

要陰啲陰啲係個凹位左右左右咁晏入去

會唔會好難分返開

其實我覺得唔關炮筒嗰包事， 反而係部西背脊凹位嘅問題

好鬼毒

我仲考慮緊，雖然係有又得冇又得

講咗咁耐終於就黎開訂

嘩屌...
我唯一極少數會中嘅老變...

我買過兩隻咁大把，仲要當紀念品咁買

我只買頭領兩隻大野, 同埋其他特別嘅聯乘野
BTTF呢架車走唔甩..

你呢部個櫃又幾靚

我仲有隻MP美版星星叫，因為嗰時好平
隻野係得個櫃靚，嗰時喺USS玩完見得意就買咗，前面架野就係遊樂設施黎，所以照買
我有鋪癮係旅行坐過架野就想買，搞到去一次迪士尼就買幾架合金車

呢個習慣好啊

新手想玩diaclone，買現貨定訂會穩陣d？

我自己會訂, 尤其大件野,
上次敵方個隻超大盒野我係一扭訂, 依家好似街唔見有
轉轉度都貴過我訂價。

不過正方呢邊, 第一隻好似有跌過, 其他都係升

宣傳片入面d人仔係咪要另外買？

大盒會跟1-3隻, 其他都要自己買
裝甲服預150+, 炒嘅可能要400+...
蟲仔個邊單一隻裝甲主體好似200少啲, 出左兩三款擴充PACK

個可動性幾好

手肘同膝頭嘅關節有礙眼

幾百蚊係咁上下,不過上次睇toystv ironman隻版好唔得,呢個系列都係算吧啦

睇返價錢650, 其實都OK

會員6舊, OK啦

好得人驚呀， 係咁喺度放毒， 明知冇位但係又好想買

老變我只鐘情仁萊同天火

洗唔洗咁好效率...

舊相，先大家傾老變先敢post 咋，我好守規矩嘅

POST名都改左, 等大家傾多啲
始終我地玩機械人嘅真係小眾

youtube無啦啦recommend條promo 片比我中左毒

坦白講, 咁嘅時勢, 有得玩我會玩左先...
今日唔知聽日事, 同埋DIACLONE係TT出品當中, 算高質
不過啲OPTIONAL SET真係好鬼貴...

一路以為截左訂, 原來仲未開始...希望孤注一扭有

頂, 別色嚟,
原色唯有到時買現貨

今日收早放四，去睇吓有冇
駛唔駛見有就幫你入埋

唔了, 都係隨緣, THX, 今日我都會過去

趁今日收早睇吓有冇衝動入埋隻getter
次次埋牙都縮咗

美隊好似都會出...
想知會出成點

剛好今日放假先入到手

299

熊貓對面？

頑仔對面

不愧係god of tricks, 笑到五官移位

氣數已盡

Gigawatt初登場就有黑雨夜配合, 雷電風雨交加洗唔洗咁啱feel

我買唔到呢

日本REVIEW都歪, 但無你呢隻咁勁

都未中FILE

車MODE好撚正

鐵機巧 Strike Freedom 麥新試版

老千終於有零件換比我啦等左成個月，買番來中sad果下連說明書都冇睇，到今日開來睇，果真係CP值最低之最，單頁說明書，孤寒到彩頁設定乜都冇

還好另外兩塊面ok... 見twitter有日本玩家三塊全部repaint 不過咁見到底個面相其實係幾似，今次B仔記真係唔掂

我覺得麻麻

LOKI人氣太高, 所以BAMDIE係一定亂嚟

係型嘅，不過難平衡

居然揸得穩把大劍!!!

中秋快樂
搵到你管有老變兩大原祖系列Microman同Diaclone古代廣告合集睇

GSC cyclion 試版日本 preview, 原來係由野中剛設計

最正係啲內部機械

孩佬日日派貨
今日有佢份，靚佬湯媽域雄貓，好在訂咗唔洗又做衝衝子

Goose, talk to me!

三零x竹谷 依迪安

終於唔再係吉姆王

多謝你話我知, 我仲要找幾多數

係唔錯, 但哪有錢

呢隻唔識

3蛋我都唔敢買...設計一流, 出品好過MEGAHOUSE少少...

壯志凌雲喎

真係唔識

中秋一開，平入邪戰角，成隻野都好吉手

三蛋近期自DLX 泵煲B起啲合金骨嘢都唔差, 無乜差屋啲咁伏, 近排連king呃錢都出到件靚靚Gaiking, B仔記中伏機會率反而仲大, 有時都真係估你唔到

如果有改善又可以嘅

竹谷出手又確係好多人會一齊死

爽啦, 連續開野玩

趁放假開多d,聽日繼續

K兄，你真係太年輕喇

不過都多謝你肯斟我呢個阿伯玩

唔係話有sad 咩?呢隻睇落唔錯喎

頂, 你大我小小咋, 邊算阿伯
西片係我弱項咋

我個隻SAD咋,
其實呢隻已經算NX魔神裏面最高作

唔好彩，塊面中咗sad,屋企又用晒油性開油水
然後多手滲個線

算好彩, 唔太難執

AT ES 雷神王又真係有得大合體，不過又係唔知等到何年何日系列

嘩屌..........
我鐘意肥大啲嘅百勝龍王, 做騎乘時合理啲

個價好似貴過1.0咁多咁既，明明DX版只係貴過上次DX版USD30😑

5Pro... 隻雷神王幾時先找數

慢工出細貨OK嘅,
係怕頂唔順武漢肺炎要摺...

支那同舐共嘅口味, 我真係識條春

紅撞黑明明好型，但係lee隻野令我感覺到一陣7味

新手一問呢隻1000蚊呢個價位收唔收到？

配色同𡃁仔嗰時玩啲老翻玩具一樣
亂鳩咁嚟

我940頑童拍賣BID到, 最低試過8XX成交,
印像中現時點有一間唔洗1000, 但唔知仲有冇,
貴過一千唔好買

個名已經夠柒, 支那紅

老翻玩具仲靚

訂左等派貨

左面光翼有sad，攪到每次行過望到佢都唔係好舒服

呢隻質素如何，抵買嗎？

唔…這是VF-14, 無誤

High into the Danger zone😅

等睇你地靚相

算啦, 好難有完全完美, 得閒扭佢幾野仲開心, 唔洗就住

係幾過癮

同一個模出左三隻
紅藍, 灰, 同埋呢隻
我自己鐘意呢隻顏色,
同埋DIACLONE真係要買多幾架一齊先好玩
不過單體嚟計, 呢隻都算高質

好想快啲去日本睇玩具

日本啲平野俾支那水貨狗同垃圾學生買撚晒啦...

去展會就真係好想去, 有埋高質COSPLAY睇仲好

呢類crossover係咪訂先買到？

如果睇淘寶回到未來個架, 其實都多貨,
不過都係等有玩開老變嘅巴打講

Crossover都唔係次次有開訂，Delorean就係要買現貨
有得訂又訂到就唔洗煩，其實之前幾款之後都見到再番過貨，睇你撞手神遇唔遇到，又或者學樓主話齋揾吓網購

今日執野，搵倒堆年輕時的瘋狂，不停扭，扭到齊套為止

好正

巧多人呀

原來北角玩緊紫花海

three zero隻伊迪安

有新料? 定仲係幾日前個張相?

支那廠有授權模型?
望落無晒生化味, 不過睇價錢再考慮啦

真係有圖了

好大出入 我仲未接受到

竹谷味唔係人人受到,
不過呢隻確係有齊伊迪安嘅元素

唔識欣賞

有廠出blaster未

名將 STAR WARS 系 我接受到

當係由第六文明人遺跡掘完出黎，未復元改造的話會覺得比較易入口既

接受唔到

一隻隻氣俾老千出

RIDER系我直頭好鐘意

等睇多啲相先, 可能支炮同劍好靚呢

比例唔同..

支那廠個兩隻宇宙騎士BLADE我唔再貼了
之前貼嘅第一隻原來已經叫做唔反胃...

佢哋嘅美學就係：係唔係都加堆刻線落去
然後整到三尖八角、務求吉到你玩唔到

你講個隻我貼過, 另一隻四不像先反胃...
將BLADE所有好睇嘅位改到嘔心...
大屎忽, 大粗腳, 醜膊, 柒頭

pose+ 新野

宇宙戦士 バルディオス都仲叫知係咩
赤い光弾ジリオン真係第一次聽

pose+個市場係咪匕攻年上系阿叔
見佢出親d野無返d人生歷練都唔識

ゴワッパー5 ゴーダム我都係睇過個opening咁大把

佢隻大肥仔咁快有彩模
點解ggg仲未有

ggg 第二條line,我懷疑隻ggg 唔可以分體 , 如果唔係放返落呢條line 都得， 唔駛開新

隻ggg小腿有連接位
應該係可以合體

我見佢新line 叫style+ ,諗住淨擺款， 分體同pose 係兩難

隻GGG有得分體，之前好似有流出過gaiga圖
而出赤光彈茲里安反而說明呢條line唔係淨出超機人，即係啲變形電單車類物體都有機會出

終於到手

如果無得分體真係不了，反正已經訂咗老千gggg
除非pose+呢隻係gfg，咁就吸引到我

好正，雖然係舊嘢，但係都好過癮。 最正係個頭變形會慢慢升上嚟

更新日： 2020年10月6日更新
商品名： METAMOR-FORCE “BARI”ATION 超獣機神ダンクーガ ファイナルダンクーガ
発売日： 2020年10月10日頃発売予定

大家要準備錢啦

要來ge始終要來

無錢找數

ZERO等你評價先出手

有黑色個隻加PACK, 唔追開頭呢隻同第一隻了

台仔話分件唔算好
上色比較麻煩

THX, 咁樣真係有啲卻步
你都話隻X直頭唔得

係壽屋啲關節公差唔掂
幾年前啲人已經成日提壽屋啲joint要磨過先好砌
我諗住隔左咁多年應該冇問題啦
點知都係咁

壽屋好耐無砌了, 似乎都係剩係顧住機娘個邊

另, 福利返左EG RX78-2了, 即係第一水貨應該陸續到啦

其實都係膠唔夠BAMDIE靚, 啲關節要用幼砂紙執一執
問題唔算好大
鐘意就去馬啦

等BAMDIE 食玩出

個特典版就係多個台，但貴成2百幾

我調返轉，食玩唔啱玩
等緊啲食玩出返模型轉頭

最好出返成品, 唔想砌呀
Metal Build Brave Series

最衰TAKARA唔出レディリカ・ド・レジェンドラ既公仔，如果唔係一定會見到男仔買利佳公仔既一日
而家諗番當年咁出真係癲，因為勇者玩具係TAKARA出，所以黃金鄉既造物主就係リカちゃん

終於切好

EB造型唔錯

👍👍👍

and sorry again ...

你地兩個係咪已經見過面

知道都唔好出聲啦😂

小事小事

另一隻怨念物終於可以用合理價入手

條J洗唔洗咁長

佢隻隻新型態都冇入冇乜回憶
相反當初ROBOT魂出, 跟埋人仔(可惜冇河馬師父, 如果唔係就PERFECT), 果陣就二話不說走去訂

雖然佢同小說個封面比係差少少野

感覺當年yamato果隻好似靚d

咁大和果隻大隻好多, 呢隻有啲整形過

有唔同PARTS跟算係咁啦

又STRIKE...

NX我真係算了, 反而隻新星龍神丸算1.5VER
有啲興趣

又係脫坑師兄毒我，不過美其名脫坑，其實係受疫情影響無奈脫手套現，所以有得玩玩具真係要珍惜。清西嘅價錢買到空西，無理由唔幫下手。

空西到而家仲未跌過價， 通販奇蹟

99蚊我覺得算係咁啦，最驚喜有台座送

唔中SAD係幾好嘅
老實講膠都比一開始時進步左
不過STAND我鐘意黑灰色膠多啲

其實送stand真係令件玩具多好多玩法，擺post都開心啲。

佢啲stand有送額外部件俾你上下咁同其他stand連接，似乎又係引你買隻一套七隻黎個全員大合照。

超獸開箱介紹

正到爆，十月應該收到貨啩？

禽日收到千值message, 以為獅王有貨派，原來只係同獅王同期預訂嘅原色史達可以攞貨

10月中先派，不過呢隻應該唔多人訂掛，要買既都買左舊版

聽講舊版設計有問題，不過唔記得係乜嘢 ……

超獸?爛肩嘛

今次設計有無改到？睇對比圖似乎一樣

我都係鐘意1, 2啲機
呢輯算了

我有舊版成套都買

同埋佢REVIEW寫明10號出得
即係啲貨應該已經去晒各地貨倉

改左做金屬件

呢輯等我黎因為睇中咗隻龍虎丸同龍激丸

睇佢張特寫圖好似改左少少

有改仲好

另外開左新POST